反假環保嘅目的就係為咗環保，估唔到你哋班垃圾真心反環保

個地球大家都有份，地球唔夠資源對你哋有咩好處？？

唔支持環保都算，仲要反環保到特登做啲野嚟資源浪費，真心覺得幼稚